英緊急科學委員最新建議：口罩有助阻止佩戴者播毒

Home-made facemasks slow coronavirus spread, say scientists

英緊急科學委員最新建議：口罩有助阻止佩戴者播毒

口罩問題近日成為好多西歐國家嘅論點，根據英國緊急事態科學顧問委員會最新冒起嘅意見，戴口罩哪怕係自製或者純粹係圍巾遮蓋面部，都有效阻止傳播。

有關意見認為，遮蓋口鼻未必令自己感染機會減少，但能減少如果隱形患者或者帶毒者，噴出飛沫傳播嘅機會。

Noted.

訓咗咁耐

有冇違反世衞WHO指引先？

咪撚戴啊日落人民

智商幾多先會咁遲發現

又響度證明山係石頭海係水

放上YOUTUBE，被刪即係有違反

IE browsers!!!!!

死左咁多人先講

fuck logic
鬼佬今次真係onlun99
常識都唔識
唔怪得歐美咁多矯枉過正左膠
覺得世界應該被低等弱智同性戀變性人非洲黑人女權撚大愛左膠統治
個腦堅係有問題

慢跑撚：戴口罩不了

歐美班人咁嘅水平又左膠又婦人之仁
點夠共匪鬥?
唔怪之得宜家共匪個心咁雄

違反世衞WHO指引 Youtube del得

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

終於瞓醒。

全部等滅國

連登仔仲以為自己好醒

英國人平衡智力有冇80?

遲過港澳臺最少三個月

屎忽裂癲国

所以要有病先戴

真係低等人類！唔藍都可以腦殘！

以前黑死病d醫生都識戴瘟疫面具
依家返而倒退左話冇用

good times create on9 men

ban 9 佢啦

too late智商岩岩訓醒

不過唔係100％阻止到所以唔戴丫麻
屌你老母

屌你老尾日落國 香港人2003年都知嘅野 你仲研乜撚野究？同中共一齊滅國啦屌

朋友老美同事以為一個 N95 可以永久重用唔駛換, 朋友問佢夠唔夠口罩可以寄比佢, 佢話一家三口有3個N95就夠用唔駛寄. 好多歐美白人仲弱智過香港D廢老, 比支國武肺 CHO 害死一D都抵可憐

屌你唔好等啲人死曬先講？

英國真係on9架

BBC 話冇用

依家先醒

開心大發現

英國研究

全部香港人更加適合做委員

依家喺街見到啲鬼佬真係戴口罩了

阿媽係女人

意見認為，進食能增加飽肚感

英國, 加油啦

香港人講咗咁耐你呢家先瞓醒呀?

連病人去過邊都唔可以問，你唔中撚曬先奇

下次再有其他病毒就唔怕啦
全球人都戴口罩

「媽~原來你係女人嚟㗎！」

不嬲都係

Japan facemasks STOP coronavirus spread, say LIHKG scientists

訓左幾個月

證明亞洲人先係世界領導者
班人皮白豬收皮啦

咩呀，戴得唔正確或者戴咗令自己降低戒心反而會增加風險呀，都係唔戴好啲

今次武肺先知香港人水準領先全球

再次感激SARS期間犧牲既各位醫護

真心想講
如果無用,咁D醫護戴嚟做乜

東亞人種no.1

擺上youtube，睇下係咪真嘅？

人地講緊Home-made facemasks呀
樓上成班傻仔係到笑人
衝出黎7

Monkey everywhere

無病癥戴乜撚野呀！唔準戴

我以為係常識黎

明年先發表偉論喇，番薯

人地係話就算Home-made facemasks都可以阻止到播毒，即係叫人就算沒曬外科口罩都可以用自制口罩

我屌你老尾爆撚咗幾個月先知

BBC之前先大大聲話口罩冇用

係 放上youtube即del

清洗完人口先講真話

香港人幾個月前，什至十幾年前已經知道

香港17年前已經做緊啦on99

講野個個睇黎坐監左4個幾月
可憐啊

要拎諾貝爾醫學獎啦

條 link 啲 廣告好豐富

On9, 請左十幾年啦，屌

由一月開始全香港人連藍絲都知既道理
日落國而家先講

得罪講句 藍絲廢老都不如

無得輸

隱形患者

第一日已經咁講，無錯，口罩對防止人地傳過來可能無咁有用（但我唔相信完全無用），但即使以歐美既有病先戴口罩既理念來計，隱形患者係唔會知道自己有病既，所以係咪都戴佐先點都係好既，唔夠口罩咪整多D囉，叫人唔洗戴或戴佐無用既只係ON9，訓佐咁耐終於都肯醒了

偉大發現

D科學家既智力係唔係出左D咩問題?

真心冇
屌你, 訊號站會傳播病毒都信

諾貝爾獎下屆得主

who點算

當年千年蟲會毒死人香港都大把人信啦

human see human do

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

腦裝屎
研究三個月先諗到你老母係女人

d專家食屎啦.jpg

一言驚醒on9人

2020年
研究戴口罩有無用？

唔怪得話香港人智商高
原來外國人智商真係好底

呢個都monkey see monkey do La

口罩已經咁撚多年歷史！本身發明嚟做咩？

班board members啱啱放監?

口罩供應不足先唔敢叫人戴

訓撚左幾耐

起身痾完尿再瞓

英國研究最新發現叫雞有助解決性需要

到時支那就會整隻可以空氣傳播嘅病毒或細菌比你
支那存在 就會持續發生 個週期同CPU出新一代週期一樣
因為整病毒係科技野

Breaking News: Mothers are women.

try to learn how to keep the mouth shut is better

支那人係世界領導者？？
支那人都唔戴㗎喎 仲叫人唔好戴 係死好多人先戴喎
支那隱瞞病情同處理方法 先搞到歐洲咁

訓左17年?

借名打鳩爆曬屎為d站點

雞珍又係唔計?

哦

進食有效防止肚餓

日落國做乜唔乖唔聽世衛

其實香港人係咪應該唔戴？

投完票先問咩叫脫歐，最多50